En Tootles antwoordde: "sportnaam Redskin; Wat zijn je lippen?"
en punten zei, "sportnaam Redskin; Wat zijn je Twin?"
enzovoort; en ze waren allemaal redskins; en uiteraard dit zou eindigde de strijd was niet de echte redskins gefascineerd door Peter's methoden, zoals overeengekomen, Lost Boys voor dat ooit, en dus in het ze allemaal weer gingen, meer kracht dan ooit.
De buitengewone inspanningen van dit avontuur was- maar we niet besloten dat dit het avontuur wij verzuimen.
Misschien beter zou de nacht aanval van de redskins op het huis onder de grond, toen verscheidene van hen zitten in de holle bomen en moest worden uitgetrokken als kurken.
Of we misschien vertellen hoe Peter opgeslagen Tiger Lily's leven in de zeemeerminnen' lagune, en dus haar gemaakt zijn bondgenoot.
Of we konden vertellen van die taart piraten gekookt zodat de jongens kunnen opeten en vergaan en hoe ze geplaatst in een sluwe plek na het andere; maar altijd Wendy weggerukt uit de handen van haar kinderen, zodat tijdig het verloor zijn sappigheid en werd zo hard als een steen, en werd gebruikt als een raket en haak viel over hem in het donker.
Of stel dat we vertellen van de vogels die waren Peter's vrienden, vooral van het nooit vogel die gebouwd in een boom boven de lagune, en hoe het nest viel in het water en nog de vogel zat op haar eieren en Peter gaf orders die zij niet gestoord worden.
Dat is een mooi verhaal en het einde toont hoe dankbaar een vogel kan worden; maar als we vertellen dat we moeten ook vertellen het hele avontuur van de lagune, dat zou natuurlijk kunnen vertellen twee avonturen i.p.v.
één.
Een kortere avontuur, en zo spannend, was Tinker Bell's poging om, met de hulp van enkele straat feeën, om de slapende Wendy overgebracht op een groot drijvend blad naar het vasteland.
Gelukkig is de leaf plaatsgemaakt en Wendy wakker, ik dacht dat het was bad-tijd, en zwom terug.
Of we kunnen kiezen Peter's appèl van leeuwen, wanneer hij trok een cirkel rond hem op de grond met een pijl en durfden ze oversteken; en hoewel hij wachtte op uren, met de andere jongens en Wendy zoek op ademloos van bomen, niet één van hen durfden te accepteren zijn uitdaging.
Welke van deze avonturen zullen we kiezen?
De beste manier om .
Ik heb gegooid, en de lagune heeft gewonnen.
Dit bijna doet een wens die de gulch of de taart of Tink's leaf gewonnen had.
Natuurlijk kon ik het weer doen, en maak het beste van drie; maar misschien eerlijkste vast te houden aan de lagune.
Hoofdstuk 8 De zeemeerminnen' Lagoon als je je ogen sluit en een gelukkige, misschien ziet u soms een vormeloze zwembad mooie lichte kleuren in de duisternis; als u dan knijp je ogen strakker, het zwembad begint vorm te krijgen, en de kleuren zo intens dat met een ander knijp ze must go on fire.
Maar net voordat ze gaan over de brand zie je de lagune.
